我屌撚晒所有偽黃

就係仲同狗做到FD既所謂黃絲

無論佢係你由細玩到大, 親朋戚友乜都都好
隻狗自稱冇上前線乜都好

你仲同狗做緊FD既你就唔係同路人

不服來辨 屌晒你地老母

屌撚晒你班食屎狗
你地係偽黃 不服來辨

屌緊你呀偽黃

偽黃是垃圾是狗屎

我知仲有好多 有冇狗屎出黎講兩句

遲早要杯埋依D偽黃

有隻偽黃狗屎定MON PO狗偷偷留下負評

出句聲啦狗屎

一陣又被班垃圾屌你分化

叫佢地不服來辨

又多隻負評狗

知啦知啦 講厭未

你係咪狗屎偽黃呀咁

話口未完即刻就有偽黃賤種人渣跳出嚟屌鳩樓主

是但

你都識不推文啦 咁想屌偽黃快啲屌上熱門

講中左
好撚垃圾呀你

唔撚係偽黃係咩呀撚樣柒頭

唔夠你黃sorry

咁又唔洗SORRY
你冇資格
你幫你D狗FD含撚啦
定你就係條狗撚呀

又含狗撚又自己做埋狗撚
即係由頭到腳比人含住？

你係咪言語障礙呀
偽進仔真係冇讀過書

冇計 身為狗撚算係咁

苟且偷生既生活過成點啊狗撚

尚算不錯 通頂睇moneyheist好眼瞓
但係陣間又有堂

幾時死全家

屋企都幾多人 未有耐

快既啦 有報應 幫你全家準備定白事

我服樓主
仲有狗係朋友既都係仆街
你黃唔黃唔重點，總之你係仆街

其實你想R水吹可以直接開聲 呢d標題好悶

當然啦
但係過咗大半年 仲有狗朋友嘅都唔會改變
要偽黃嘅始終偽黃

唔係唔屌得
但係呢個只會淪為圍爐po

眼見仲有好多依D仆街
睇唔過眼未開POST囉
武力對等唔到POPO
連同佢地割都做唔到?

我唔係話佢偽黃
我只係話佢地係仆街
你有藍既父母都可以係黃，仲可以係深黃
你有狗做朋友都可以係黃
但肯定你係一個仆街
唔係鬥黃，我只係話有狗做朋友既都係仆街，係人格人品做人有問題
歡迎繼續同路抗爭，但不改佢地係仆街既事實

你知唔知班狗真係好驚冇晒朋友
唔計佢地圍內D狗

仲有一,兩個外來朋友同冇晒係好大分別

狗朋友仆街早兩個月都講撚到厭
又冇人衝出嚟defend佢哋
呢個topic仲有咩好講lol

咪又係圍爐屌吓人，人哋又睇唔到嘅po

同狗做朋友都係黃 唔好鬥黃✌🏻

PUSH

圍內朋友同外來朋友差別好大咩

你當mon po 9望住都得既
反正本地線打來都無用
國際線香港人根本唔識打
而家隨左圍爐打下飛機
連登仔可以做咩?

圍內自己狗
同埋本身大中小同學,由細玩開既朋友
你真係覺得冇分別?

又鬥黃post

拉

有幾隻MON PO狗已經驚緊啦

武力不對等
出去屌狗又比幫黑警打到仆街
日常生活都唔做番D野 就話冇用

但你冇用不推文

日常生活你做到d咩又真係有成效?
我贊成你開post圍下爐
但真係當圍爐算了

唔講國際線咪講吓本土嘢囉
學術討論仲有用啦
還掂連登仔個個哈佛畢業

根本香港人對香港歷史冇乜認識
當識吓中史就算

遲下連投考狗隊，做狗嘅都可以話自己係黃，想做白警
一句不鬥黃講曬
全港700萬人都係黃

有好多狗友都仲存有一絲希望
覺得自己個POPO 朋友未係最壞
幫佢地諗緊好多藉口 都相信佢個POPO朋友所講既藉口

我想比佢地認清事實